點解動森隻小潤咁受歡迎?

只係隻公廁樣白色松鼠
仲要係男

點解大雄咁受歡迎...
只係似弱智...

邊個同你講大雄受歡迎架？受歡迎個個叫叮噹喎

真係唔識

我都想知點解

眼神關係?

仲有隻狐狸 又唔係特別靚
唔知點解多人鍾意

你識條iron 咩！跟風嘅嘢。

我都想知明明隻小潤7到喊
仰韶

傑克貓都可以理解

呢隻真係

佢擬人化個樣幾ok架 我無玩開都鍾意佢

對眼有性格

鍾意小潤嗰D女 智障㗎。仲有隻女人狼又是不了

仲有隻🥺綿羊又係好多八婆至愛

因為張Rank圖排左佢係S+啲人信到十足十跟風
自戀性格小動物講野夠肉麻佢個樣ok唔構成性搔擾(反面例子：熊戰士熊大叔)

人醜性騷擾，人帥

依d cream色
養貓養狗人士都不嬲有死忠喜愛依隻顏色

有時真係無得解釋

小潤對比其他係幾得意有啲治癒感

利申 巴

好過露毛大叔

茶茶丸?

啲人喪買機票狂刷島印d 所謂s級動物入島住
出嚟哂村民果陣個個倒模咁來來去去都係果幾隻
咁玩不如叫倒模森友會

請問你係邊十隻島民

未爆機 冇10隻 聽日先加入熊戰士

PK TANG黎架喎

我有小潤，但都唔明
只係聽講佢張卡賣成$3000

你個隻粉紅大熊勁得意
我中意熊 依家有然姐 熊大叔
覺得佢哋好撚正

趕走佢 賣比其他玩家仲唔賺到fat

下 琴晚自己黎咗我島喎 值3000？

Raymond 唔可以用amiibo, 小潤相對高機率D，雖然都係其細

利申： chok 到小潤於無人島

想要美鈴多D

茶茶丸D表情好撚得意喎

d女鐘意係因為成隻西面港女咁同自己一樣
仔鐘意係因為自己M底,鐘意比臭西港女西面

我刷唔到肥肝

刷黎做咩⋯
明明隻隻講野都差唔多

開島首刷就有妮雅
佢性格好好 但成日無表情企喺廣場度嚇撚死人

me?首抽又係佢
同佢講得多嘢個樣會唔耐煩

agger 其實有好多非s+既仲得意 幅rank圖真係累人不淺
貓嚟講覺得爾光可愛過傑克

香草全game最好村民 超可愛

彭花先係no1

妮雅同我同一日生日勁想收佢入島 但刷唔到

妮雅淨諗到異度神劍2女角

有啲格硬....

我推薦你請我做打手幫你推隻game

然姐勁得意
成日入博物館睇我釣個d魚

啲自戀撚得佢一隻好樣啲，其他自戀撚樣衰衰講啲野聽落好嘔心

幅rank圖搞到有比較真係on99
BTW，阿醋先係no1

我有amiibo卡

我隻肥肝琴日岩岩走左

拿, 佢自己黎我個島露營架喳
仲要係第一隻露營動物
果時岩岩出一星期, 仲未紅
點知後面變公廁

茶茶丸好多表情 好得意喎
又夠獨特

好撚鐘意阿欽但唔知點解個rank排到F定係E

個ranking根本唔知邊個on9自己主觀整出黎
自己鐘意邊隻咪邊隻囉
搞到個個走去跟風搶所謂S級村民

咁人地s級唔係無原因, 係真係可愛啲
想要未刷, 是但未唔刷,
有咩好比較, 又唔係online 玩

咁都開post

音音完勝小潤

彭花 然姐成日沖過黎叫我社長 好爽

無得唔比佢走？

叮你老母噹咩
人地原作都叫你班友叫返多啦A夢
典型支那人打飛機精神

做乜鳩？跳撚左掣咁樣，你洗唔洗睇精神科醫生呀？

咪係 S級又無絕招嘅

其實唔係受歡迎先S?
出ranking前小潤都多人想要

條友本末倒置

只係似狸貓

敖志明 配色奇怪 孖煙通pattern裇衫
講野勁刻薄
行為又賤 拎人地送俾佢既野去賣
賣唔到過一排就格硬送俾人

玩呢啲game都要排rank
我睇朋友都主要睇性格 隻黃色雞係我best friend

雪花正

其實小潤講都接受唔到 好好地溝其他動物咪好

音音一般…佢存在感好低…似中學時班入面唔L講野既善良女同學

然姐d火影跑先正

Agger開頭覺得佢成個阿伯咁 原來女仔黎 仲好可愛

李察最可愛

熊戰勁呀，成日俾我撞破佢食女架，仲叫我唔好誤會

呢隻我都有 佢條眉同隻眼一齊上下郁勁得意

朱黎都唔錯

法藍琪令我有初戀既感覺

個ranking 隻章魚燒都S級
完全唔明白

我最鐘意火影雞，望住佢係到鳩跑就好過癮

見到即刻趕走左佢，日日拍到佢嬲

我隻櫻桃好得意！！！邊有可能得d

bob叔？

亞美世界第一

茶茶丸

章魚燒好靚 頭頂劈醬反光好有質感

貓黎講 我個人就最鐘意佢

咁賤?下次佢要走唔留佢

唔知邊個人玩開抽卡扭蛋手機game上腦
唔分級唔安樂

我有隻火影馬 日撚日火影跑

我只係覺得呢隻標榜休閑嘅game仲要係到刷刷刷好諷刺
咁不如傢俬都有埋rank有埋限定數量 成個server得1000件咁
滿足佢哋鐘意競爭嘅心態

\/

有張卡可以無限嘟

我覺得檸檬草係貓嚟講係最CUTE

我都幾鐘意佢, 可惜佢好早瞓, 十點已經去咗瞓覺
放工返去都未做完基本野佢就熄埋燈

傑克正係因為性格, 有d flirty, 然後間屋又型

死魚眼花壽司

爾光世界第一可愛

唔係自己開島,村民唔係自己招,又有乜野意思

照騙嚟真樣係肥妹樣+高潮眼

Cls 特登買部細機玩動森 係咁衝所謂嘅進度 又咩5星島 s+村民 衝到所謂爆機就唔玩 係咩心態

啱啱先喺無人島搵到佢
聽日搬嚟

D人話佢間屋好靚

果間乜鬼電莖公司請人玩動森係咪想搞呢D笠水?

小潤第一日搬入黎
已經溝晒我成個島啲女
明明有另一隻自戀動物 但冇佢咁猖狂

玩玩下發覺同性格既講野野都一樣
所以我諗住儲晒咁多性格既動物

其實要咁多錢嚟做咩

賣大頭菜都夠賺 同埋其實啲錢冇乜野 （除左還房債

會點溝？我有隻自戀獅子黎左咁耐都冇溝女
小潤聽日黎到踢走佢

我個隻羅賓都成日咁跑

火影跑好似好多隻都會

爆咗之後想賣冇興趣知。以為咁就賣到4900嗰吓嘅心態反而想研究吓，那來的自信？？

以為D 所謂S＋村民值4千？無銀嘢呀

吊 呢啲人玩到個game冇意義

動森唔係就係慢慢玩架咩

d女為左靚係可以痴線架，大家課金既方向唔同

利申：尋日有女同事話要買小潤…

係 成日係廣場跑好可愛

小潤第一日入住(行李後一日) 想去打招呼 一入屋發現已經有女
平時去女鄰居屋企 都會有小潤
琴日新動物入住 想入去打招呼 又有小潤

屌你乜都快手過我呢個島主

再加上平時啲對話十之有九都講緊女鄰居

但S級島民我覺得埃及果隻豔后真心靚同可愛 好想要

憎撚到佢仆街 最憎睇多拉a夢

我有隻茶茶都會火影跑，不過佢太煩膠，咁細粒但日日講健身

我隻哈姆又係
成日食糖食呢樣果樣，但話自己做健身

文字燒世界第一

我都勁鍾意
tier竟然排佢落E

茶茶超可愛 個鼻係多啦A夢鼻佢個樣完全唔match運動型

佢真係唔match運動型
我隻史奈魯同熊戰士咁大隻都唔係運動型…

章丸丸世界第一

覺得佢地可以做兄弟姐妹

雙下巴但好靚女

最中意美佳, 我女神

我都有美佳好靚

想要軟糖

軟糖好得意值得擁有

溝哂d 女咁其他仔點算

其他仔淨係掛住做gym同食食食唔理啲女

唔係隻隻仔識溝女，我都係黎左隻狼之後，發覺佢成日在女鄰居屋企。

由n64到ns咁多代加埋400幾隻
好難有人性格唔重複

同人換啲自己拎唔到傢俱 素材果啲嘢囉

我有左邊隻牛女

我有維尼

我起完營第一隻動物就係佢 但都唔明佢點解受歡迎

花壽司世界第一
想走我都挽留

日日同佢傾計好開心

講咁耐都冇人貼

小潤既野你識條鐵咩

瘋狂送裙比小潤同傑克著
小潤個樣夠臭串, 同埋佢間屋好靚

莫尼卡, 英文名係AUDIE
係一個外國玩左3000粒鐘動森既呀婆既遊戲名色名
又係新角色, 冇Amiibo 所以咁受歡迎

我都有妮雅做島民

我想要章丸丸

自己鍾意咪得
我都係對傑克小潤無乜感覺
無追人氣角
有啲人啲島民一撚樣嘅，無晒特色

佢口中既買 會唔會係淘寶3蚊雞咋？

呢個我覺得幾L型

唔知呀，淘寶有架?我無過問

美佳女神！

阿美正，唯一一隻我唔想佢走既村民

羅斯
傑克
仲有肯肯同烏骨雞都好可愛
特別係成日整依個表情時都好想打佢地

上一集小潤已經全game最top
今集出咗傑克同莫尼卡先有得鬥

淘寶幾十蚊有成set amiibo

睇人直播出島刷村民
三隻章魚既出現率唔知點解出奇地高

反而佢地要刷既目標幾百次都未必出到

鍾意咪要囉
個風氣由儲s級變咗儲s級比人笑唔敢儲

屌，會唔會搞到俾人封號架…

唔會 Switch其他game, 早期既薩爾達都有淘寶amiibo賣
仲有公仔,實體key 果d有, 本身amiibo係個好on9好易copy既技術黎
你買果張晶片, 只要知道入面個code, 唔洗pw都可以嘟到
當然買唔買/幫唔幫親淘寶就自己決定

動森既amiibo係冇 傑克/美玲/莫尼卡呢d新角色

玩隻單機驚都要怕比人笑, 想點玩未點玩囉

外島先揀種類
章魚得3隻，好快中曬
貓廿幾隻，所以好難中指定個隻

求奇得喇，可以洗走太樣衰既已經足夠

最鐘意包伯
佢係我第一個露營友
一開始要硬食覺得麻麻地唔想要
但後尾發現佢講嘢on9得嚟又好可愛
頭頂啲毛仲遮住晒隻眼

勁想要皮蛋 刷左30幾張機票都遇唔到

超中意皮蛋 覺得佢可愛過小潤

問題係啲對話一樣

個樣咁霸氣走去掃地

佢口頭襌係蛋是喔～ 好可愛
btw 我島隻小潤唔做diy 就嚟趕走佢

因為啲人鍾意跟風 明明動森都唔算話好好玩
去到依一刻都仲要食炒

我都鐘意美佳
仲有隻豆豉眼既貓

Rank圖係價格圖，雖然有d人覺得唔可愛，但如果有人想買賣，s+價格就最高

咁我都幾好彩
我隻埃及貓自己嚟咗露營

小潤咁矮 只係接受到佢溝番松鼠

有阿波羅同大吉
不過對佢哋冇咩愛
如果第時佢哋走應該唔會挽留

個fd同條on9出價3600 佢還價3800

抵WO 屌佢老母

戇鳩唔撚識做生意嫁

最愛瑪莎

本身我都好鍾意
但見到個背面覺得有啲樣衰

買到戇鳩

我鍾意佢個黑白手臂仔

熊戰士不知幾可愛

Joey
戇鳩樣好正

笠咗條底褲喺頭到咁

今日隻雷姆話要走啦

咁啱我都想換下新居民 就放左佢走

屌你
唔講唔覺
講完我無辦法再正視佢

樓上有人鍾意既美佳背面都有啲似底褲

但佢海報同張村民相好靚
唱歌又好聽
我都好鍾意佢

動森好多底褲動物
美佳堅正，唔明點會得D grade

你聽日就可以去搵新動物，好多都好得意

佢把聲好萌 係朋友島見過佢

唔係wo, 好似係後日先變空地

屌 ... 整乜 grade 物 grade 出嚟嗰條友根本就多鳩餘、嘥鳩氣 !!!

Ohh要後日先 ？

我都覺 其實完全冇根據

美佳fans

成日買靚衫比佢著 又著得幾靚

個流程好似係
day 1: 動物話搬。你話ok
day2: 動物執行李，可以搵人過黎邀請佢
day3: 動物走咗，間屋變空地，可以去外島/邀請人地執行李嘅動物/ 咩都唔做
day 4: 有新動物搬黎

好似係。。。。。。

Ohhhh thx長知識 第一次比個居民走

我都唔sure 係咪得一日時間搵動物 好似好chur

已經入手左20張機票 希望夠用

上次刷第二隻就係佢，掙扎左好耐都係放生左
個島已經有何童一隻鴨，雖然好想何童走
後尾刷到20個島出左莫妮卡就要左
宜家個島full哂，好想快d有人走
想刷艷后返黎

我都想趕走何童呀。佢係第6個格硬黎左營地的島民...

仲有隻豬布蘭妮, 都想佢走

我隻何童都係第6隻
最慘係佢m底 打佢都唔會嬲

你個名估唔到呢度仲有 Inspirit

無限魅力infinite

好掛住完全體

何童好得意呀
如果可以起多幾間屋就好
10個位太少了

好似得佢有貓so

想踢走隻番茄醬

羅斯我送左勁多西裝同帽比佢

我島隻茶茶丸今日執行李 有無人想接？

好有特色wor佢個樣

同樣身型鍾意企鵝多啲 同埋個島太多同樣性格

好多做gym撚

做gym 撚好煩

茶茶丸世界第一

🥺🥺🥺🥺🥺

仲有無多d 圖

係囉！
除左得意鄰居
重口味鄰居我都想要幾隻
萬泰同阿龍我都覺得好正

番茄醬咁得意都趕

肌肉最棒啦！！！！！

男女比例失衡 想招返啲男去安慰下女島民寂寞

看看

agger 佢好搞笑 無啦啦叫我隻芭芭拉做媽媽

瑪莎勁得意，啲表情又成日陰陰濕濕有陰謀咁

好似幾過癮，佢有咩陰謀

講唔出，但佢成日一路行一路笑笑口望住我好陰濕

今日先見到你個留言 我想要茶茶丸 佢係咪已經走左🥺我有隻動物今日執行李聽日會吉左間屋

有冇晨曦
想睇奶牛大波妹

連登仔話會賣送比佢嘅嘢敖志文要走

想要 但已經有一隻樹熊

元老級村民
尋晚諗咗陣決定留咗佢

有無巴絲覺得美玲好得意

點解冇人鐘意雪花同百合
明明咁正咁得意

哈姆仲正

哈姆我頭先刷美玲嗰陣見到，無要到。
因為我淨係想要美玲同埋獅子系列

俺有雪花

之前睇rank圖都唔明點解佢咁高

唔知係咪作者私心

你咁講搞到我好想接佢

係囉
貓咁可愛應該上哂SS

獅子系列即係?

女朋友話歐若拉好q q到唔比佢訓覺要陪佢成晚

其實我覺得戴維都好得意。

雖然佢係芥黃色，
見到佢no ranking仲畀人話係25位醜樣，
我好傷心😢

戴維間屋又靚又有品味，
又講法文又講英文又浪漫。

其實佢都好好架。